---
layout: post
title: "写作训练"
category: 写作
tags: [写作]
---

正如编程需要训练一样，写作也需要时常练习，才会写地有条理，有看头。最近，好像有点习惯，在公司里呆上个大半天，去干些自己强制本周完成的活，每次只想着完成一件事情就ok。现在看起来，效果不错，可以持续进行下去。

人果然是矛盾体，一边警戒自己要各种低调，一边想着自己突然有一天成为救世主那么光鲜。有时候觉得自己还是一中二病的患者，有时候不切实际地想着乱七八糟的东西。




